要罷就自主罷，搞黎明行動我寧願全港死清光

咁都唔罷證明係賤種，死清光都唔抵可憐

☏ ▅ ▆ ▇ █ 全港大三罷 █ ▇ ▆ ▅ ☏

【1月29日 星期三 初五 】 罷佢老母

轉軚得咁快嘅

可能聽日又轉返架喇

呢個時刻仲要被罷工既死全家都唔抵可憐

睇死你班叫人黎明行動既撚樣都係唔撚落場做野既暖氣佬

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護自己在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我會支持三罷，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

豬隊友

除咗呢句其他都同意你
好撚同意

最理想都係得85/第1日黎明個陣既效果
之前每次罷工我都有罷，但永遠都係無人跟，我已經睇透香港人係死幾多人都唔會罷工班撚樣就算有工會都係唔會罷